香港法例第212章8條 關於合法自衛嘅敘述

第212章 《侵害人身罪條例》

8 可原諒殺人
任何人因不幸情況或出於自衞而殺人，或在任何其他情況下合法殺人，均不會因此招致處罰。

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。